Gme 一役算唔算係連登仔面子之爭

利申SH 中等數錢

唔算 因為唔係連登發起

靠連登上個星期一玩完

靠連登係發唔起

‘打唔贏HF㗎’
‘唔好激嬲大鰐’
‘唔好送頭’

係，連登仔話HF, 沽空機構精英雲集，一定唔會出錯

人地發起嘅升十倍已經達成左
連登發起左400蚊高追

你做任何野都係踩左再講 永遠都係咁 自己人打左自己人先講 槍口對入唔對出

邊個同你自己人?

岩呀 睇下D鬥黃鬥乜鬥乜 永遠淨係識批鬥 正正做緊平時口中所講毛魔做既文革